[美國大選] 儘管川普仍然敗選，但選舉結果仍然與民調差距巨大

總統大選：
賓州：
封關民調：Biden+ 4.7
結果：Biden+ 0.4（勝選者未定）

威斯康辛州：
封關民調：Biden+ 8.4
結果：Biden+ 0.6
呢個最扯

密西根州：
封關民調：Biden+ 7.9
結果：Biden+ 2.6

北卡羅萊納州：
封關民調：Biden+ 1.8
結果：Trump+ 1.4

亞利桑納州：
封關民調：Biden+ 2.6
結果：Biden+ 0.8（勝選者未定）

佛羅里達州
封關民調：Biden+ 2.5
結果：Trump+ 3.4

喬治亞州
封關民調：Biden+ 1.2
結果：Biden+ 0.09（勝選者未定）

俄亥俄州
封關民調：Trump+ 0.8
結果：Trump+ 7.1

德州
封關民調：Trump+ 1.1
結果：Trump+ 6.0

計埋d假票，民調差距仲大

參議院：
封關民調：共和黨將失去控制權
結果：共和黨取得51席 保住參議院

眾議院：
封關民調：共和黨大敗，全國掀起藍色浪潮
結果：共和黨比上屆多奪6席

啲左膠嘅自我預言失敗

真係除咗做票，都諗唔到點解喇

扯旗?

RCP Average 10/25 - 11/2 51.2 44.0 Biden +7.2

YouGov 10/31 - 11/2 Biden +10
IBD/TIPP* 10/29 - 11/ Biden +4
Reuters 10/29 - 11/2 Biden +7
CNBC 10/29 - 11/1 52 Biden +10
Rasmussen 10/28 - 11/1 Biden +1
Quinnipiac 10/28 - 11/1 Biden +11
JTN/RMG* 10/29 - 10/31 Biden +7
NBC/WSJ 10/29 - 10/31 Biden +10
SUSA 10/29 - 10/31 52 44 Biden +8
FOX News 10/27 - 10/29 Biden +8
Harris 10/27 - 10/28 54 46. Biden +8
The Hill 10/25 - 10/28 49 45 Biden +4
Emerson 10/25 - 10/26 50 45 Biden +5

CNN +10

暫時biden +2.8 最準係比人屌親侵既民調
IBD/TIPP 兩次都中

睇完你個表 更加顯得MI WI PA有問題

好扯喔 屌你老母

唔俾造假隨時侵仲多添啦

一齊上Twitter笑鳩d fake media出fake polls 又搞censorship啦

全國：
封關民調：Biden+ 8.4
結果：Biden+ 2.8

好扯呀

淨係呢樣都好難相信個總統大選冇造馬

WI已變搖擺州 FL變埋紅

無哂D民調L不過美媒之後都無人信架啦

有巴打講過 喬治亞州
佢係有懷疑

第一 如果係基於傳統民調
因為方法相信
理論上應該有一個
比較一致的誤差度
例如基本上 上面都係起碼4-5%

但ga誤差特別小 起碼係呢度睇到

2.FL個結果理論上
對附近幾個傳統紅州係有一定啟示

扯你老母
有「屈」唔用，用「扯」？

得啦收皮啦屌你老母

民調炒哂車

佢成日學台灣人用台式中文

先唔講呢樣
就「當」佢d票全部都係真
都好唔撚靠譜啦下話

我唔理你用共式又好台式又好，你係咪想第日冇人識用廣東話嘅詞語講嘢呀

真心執柒咗佢啦

點呀風紀唔中意咪唔好睇囉
㩒上一頁囉 再唔係熄browser囉
佢咁大影響力咩

民調機構等執啦

pollsters can go to hell

煩撚到拜登垃圾正字撚
去死啦屌你老母

潛移默化嘅力量一向都係慢慢咁水漏石穿，冇人去糾正就會慢慢改變自己嘅行文習慣，只要親見見到有問題出現，理論上係唔應該放過任何一個機會去糾正，尤其係文化入侵嘅時候

印緊票 幫緊你幫緊你

扯啦

哦~對哦~好扯哦~民調好垃圾塞哦
樓豬你也是臺灣人嗎

佢玩下膠啫

蛤？仲敢印？

香港已長年飽受文化入侵之苦，好多人都為保障廣東話而仆心仆力，而你並無任何道理可以 以一句玩膠之名去掩飾自己嘅行為錯誤，錯在於即使你嘅心態係無諗住為文化入侵者助攻，但行為上又的確做緊呢件事

樓主係支那人?
乜撚野叫「最扯」

民調唔係比人話左唔準好耐啦咩

可以D人淨係憎侵, 其他共和黨人照投
MARYLAND BIDEN大勝, 但州長係GOP

乜撚野叫最扯

咁再一次證明Democrat依家所謂進步派極左勢力其實非常不得人心，如果Joe Biden 真係弱智到將AOC哩類進步派推上Democrat建制主流，可以肯定兩年後mid term會輸得一敗塗地。

相對而言，Trump既人格過份鮮明的確令好多中間選民卻步，但絕對唔代表佢地支持逐漸社會主義化既Democrat。所以早果輪Trump中Covid好多人想Pence或者Pompeo頂，隨時真係訓住贏

大部份州份未點完，雖然唔會影響結果，但會影響差距

咁又點？成者為王，敗者為寇。

我指兩個議院既落差同總統大選個落差唔match

佢如萬上到任再講

即係得侵一個人輸

扯？

贏咗就冇事 輸咗就做馬 最好每次都選trump

俄亥俄州

民主黨=全球最大欺詐集團

算啦 目的達到左 對比黎仲有乜意思

兩個計票唔一樣,無得就咁比較，只可以講唔係全部共和黨人都歸邊

樓豬扯旗未

講咁多做乜，咪又係輸

輸左啦，仲打飛機

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扯啦大陸仔

乜你真係覺得民主黨d票無問題？

輸就唔比屌鳩仍d fake poll架喇咩

準過你啲大數據話Trump 贏CA NY 啦

誇張 吹咁大 差最多 唔用

扯？望你女神俾人屌扯到硬哂？

有好多後備假票未攞出黎

好似台灣先會用扯
支國唔會用扯

邊個講過trump會贏CA同NY

睇你就睇啦
麻撚煩
得喇係喇 捍衛廣東話好威好型喇
柒頭

純粹係討厭侵侵如果俾彭斯代替侵侵真係贏硬

講撚中咗？咁就真係好扯喎 我都扯埋一份

好扯

on9

其實而家係唔錯既結果嚟
GOP兩院多咗議席, 制衡老人登兩邊都要搏表現
根本唔使放負

如果冇造假嘅話得票應該有六成

gop senate最多都係52 比原本少一席
最少可能得50 保唔到control

係咪參眾兩院都控制到？

Pennsylvania
FiveThirtyEight poll average: Biden +4.7
RCP poll average: Biden +1.2
270towin poll average: Biden +3.7
Financial Times poll average: Biden +4.9

Result: Biden +0.6 win. (It may be a bit higher after all the ballots have been counted).

The actual result is within the polling error.

推

其實好難講

trump係辣興好多火頭

有啲人係支持共和黨但唔鐘意trump

Wisconsin

FiveThirtyEight poll average: Biden +8.4
RCP poll average: Biden +6.7
270towin poll average: Biden +9.2
Financial Times poll average: Biden +7.5

Result; Biden win +0.7 (It may be a bit higher when all the ballots have been counted).

This is beyond the polling error so the polls are bad.

其實aoc個堆極左派都好多美國廢青支持
個情況有d似14年前既社民連咁

Arizona

FiveThirtyEight poll average: Biden +2.6
RCP poll average: Biden +0.9
270towin poll average: Biden +2.2
Financial Times poll average: Biden +1.8

Result: Now Biden leads 0.56

Well within the polling errors. The polls are good.

係度講冇用
冇人會記得

Georgia

FiveThirtyEight poll average: Biden +1.2
RCP poll average: Trump +0.2
270towin poll average: Biden +0.2
Financial Times poll average: Biden +0.6

Result; Biden is currently up +0.3

The polls are very accurate!

啲民調原來同popo報人數一樣，毅進制黎

Ohio

FiveThirtyEight poll average: Trump +0.8
RCP poll average: Trump +1.4
270towin poll average: Trump +0.9
Financial Times poll average: Trump +0.7

The result is well beyond the polling errors, so the polls are bad.

有幾假呀, 對比香港泛民民調啦

Texas

FiveThirtyEight poll average: Trump +1.1
RCP poll average: Trump +1.2
270towin poll average: Trump +1.3
Financial Times poll average: Trump 2.1

Result; Trump +5.9

The result is hust outside the polling errors. The polls are not good enough.

mind you, both tx and oh have lots of ballots yet to be counted. Biden may close the gap.

National

FiveThirtyEight poll average: Biden +8.4
RCP poll average: Biden +6.7
270towin poll average: Biden +8.0
Financial Times poll average: Biden +8.1

For the whole nation, we should always just beleive
IBD/TIPP: Biden +6 (The best National pollsters)

Result: The final result will be that Biden will be more than 3%, and it is within the 3.2% polling error of IBD/TIPP.

IBD/TIPP is the accurate for the whole nation.

共和黨未有51喎，而家比埋AL、NC佢都仲係48-50，GA兩席出年選

I know.

The final results will show that the polls are rather accurate this year.

屌那星個英文人
你老味選前個大幅修正前個數唔撚提
人唔笑狗都叫
多過一半人投完有 early vote 數字先收正
搵人出張 arizona 怪獸圖出黎啦

I have not made any big changes before the election.
You can check the poll predictions I posted.

How can I change the poll's result?
All I can do is to quote the poll results.

之前有追 FL post 都睇到，去撚到尾有實數我個 prediction 差距可以去到十萬票內，pollsters 佢地食撚屎啦

而家趴兄就係話唔撚準呀柒頭，俾人屌撚到化未呀你

選前幾個月都講個差距，去撚到尾有實際數出黎就改呀改，改撚到 margin of error 之後就打 J its more accurate than 2016
人唔笑狗都叫啦